有冇人原諒到另一半出軌仲一齊緊？

明知佢講大話
明知對方上過幾次屋企扑過
都夾硬說服自己相信佢

然後為左唔衰比第三者睇
而繼續同佢一齊行落去？

有冇人做得到

要怪就怪自己無撚用，又灑脫唔到又放唔低

早走早著啦 屌

仲一齊都叫做唔好衰俾第三者睇？ 人地背後笑緊你咋

身邊有個女仔
男友出軌 散咗
個男仔散咗 又搵返佢
又一齊返
咩玩法？回頭草好食啲？

我男朋友應承左話唔會再理佢...
而佢地係同一間公司做野
利申 同男朋友同居左2年

呢d係咪叫真愛...
可能男方發現始終都係個女仔好
一齊之後會更加珍惜佢？

曖昧算唔算
其實冇乜可能一齊落去 因為會對佢失去左信任
遲下佢做幾多你都會懷疑佢 搞到佢覺得好攰做勁多都令你原諒唔到佢 最後都係散

人地當個女仔sp或水泡咋...話就話一齊 搵到第二個又飛佢

唔係 嗰男仔最愛嘅係佢自己
到最後嗰男仔無珍惜佢不特止
仲要搵返ex
可能差啲又被帽
利申 過來人

我囉 但感情比以前好左

係，最愛自己，唔係始終個女仔好，係只係習慣左個女仔係身邊而又唔想改變。

你信佢？

假如佢習慣呢段感情 佢唔想有改變
係咪即係可以繼續一齊
拍拖講相處
我係咪贏左第三者？

男嘅出都可以原諒
女嘅就不了

你贏到個人贏唔到個心 何必呢

我唔想再去重新建立一段新既信任關係
我係唔係好廢
我係咪浪費緊青春
有冇人話我知 其實佢只係一時貪玩 以後佢會珍惜我

你係贏左，只係係佢心底裏面，呢一刻佢需要你多d，或者係佢只係想過返以前d生活。但唔代表佢因爲鐘意你多d而同返你一齊

其實我好清楚佢係嫌麻煩先唔想改變而家既生活
因為我地同居緊....
分手我都唔知點算
可能我都係因為習慣而唔想分手

咁樣即係唔係愛情囉，係逃避，雙方都逃避

一諗起佢每日返工...
一諗起佢放工約左朋友
我就諗起第三者
我唔知點樣再相信佢....

你心裡其實已經有答案

點解 咩logic

我都係
只要佢唔係我身邊，我就會亂諗
已經唔知點信佢

咁簡單既道理都唔明?

咁再要問自己，係咪好需要呢個人一齊生活，係咪好需要人陪。如果係，你又知佢有過第3者，不如出聲話呢排陪你多d,多d係屋企。等件事淡忘

我會好唔捨得 應該會同返佢一齊 但又勁介意 成日都會唔開心

點都有條刺架啦
on99
玩爛你就搵過第2個架啦

一次不忠百次不用
有一就有二 再原諒佢都只會諗：反正因為佢愛我所以會再原諒我
點解仲要原諒？

係愛你就唔會出軌
講咩佢同返你一齊就應該係愛你多d

絲打，人生流流長
做咩死都要同條仆街一齊
再糾纏多幾年先分手，你就發現自己浪費晒青春

你有解釋到咩

有一次 一定有第二三四次

以前我同佢都係同居
初初我都唔慣無咗佢
話哂一齊生活 日日夜夜都見
慢慢就會諗分開可能對大家好過啲
其實都可以習慣一個人

you 是陰陽插

放棄佢啦 ..
我都試過另一半出軌，我原諒佢一次又一次，每次反而怪責自己做得唔好，唔夠。
但不離不棄又點，到最後佢都只係留低一句，我唔值得你對我咁好 ..

其實無可能
最好就係唔好俾我發現
因為
無知是最幸福的

扮到無事發生過咁
但根本幾個月黎無一刻忘記過

12月發現男朋友有第個
1月講分手
我心軟原諒左佢
而家一聽到佢話出街就覺得佢係約左另外個女仔

其實原諒到背叛果d人係咪已經冇哂底線
點都離開唔到？
咁都忍到 真係唔知仲有咩係唔得

有朋友鍾意左同事兼上床左幾次，佢男友唔知
後來朋友同同事斬纜之後同男友講淨係鍾意過冇上過床
佢男友又真係信佢原諒左

人係盲目

有朋友係咁 佢話唔捨得

出軌好過次 一直都原諒

最後都是歷史重演帽事

當初我地分咗手 佢聲稱當時係搵個女仔做水泡 同嗰個女仔一齊咗幾日之後發現唔啱 又同返我一齊 算唔算有問題

我每次見到佢男友對佢咁好我就覺得佢男友好慘
明明佢都覺得朋友變左心仲可以扮冇事

你可以搞鳩佢哋
你可以立即抽身走人

原諒？傻撚咗

有 仲一齊緊 過咗年半了已經

唔講以為自己回左post....

同埋我唔記得左講
前兩日第三者仲要whatspp我 問我有帽事..

你點樣再相信佢？
佢做左d咩證明佢唔會再同第三者聯絡

我個case係個女仔應該唔知我存在
而男朋友好似係同佢一齊先
我係由個女仔ig發現到
而家仲成日stalk住佢ig
每次㩒入去都好膽戰心驚

之後個人會極神經質
佢一唔係你身邊 就會覺得佢同緊個臭西一齊
佢唔覆你 覆左慢啲 又會覺得佢同個臭西傾緊計
根本心入面就有條拔唔走既刺
你教我要點做

痴兒
執迷不悟

試過 最後都係帽事收場 出軌真係只有零次同無限次 心軟只係對自己殘忍 長痛不如短痛

笑死你真係好可憐
第三者都串到當面笑9你係傻閪
自己死攬住舊垃圾當係寶

中出即飛啦

我同你一樣...
佢岩岩係我面前開擴音 打比第三者屌鳩佢
叫佢唔好再搔擾我地
我都覺得係大龍鳳...

係... 我真係好可悲
竟然仲會想相信佢
連第三者都笑鳩我....

我覺得男朋友已經同佢斬左
因為電話講既說話好難聽
我贏左 但係我好空虛

我以為得我一個係咁
原來仲有同伴
我睇得出佢做咗好多野去改變
無論我有幾多懷疑幾多脾氣都好
佢都係一一接受
一開頭個半年好辛苦
唔只自己
其實大家都好辛苦
因為心中有條刺
佢做啲咩你都會疑神疑鬼
佢覺得佢做幾多野都改變唔到
曾經有段時間 大家日日吵交
我一直係分手同唔分手都徘徊
有時覺得 好唔開心啊拍拖 就會講分手
然後又俾佢哄翻
繼續無限loop
哩個階段捱唔過 可以話係永遠都捱唔過
段感情可以game over
但捱得過
就會一天光哂
黎明前總是黑暗啊嘛
我知我好蠢 好犯賤
同人地講就係一次不忠百次不容
講真 低線都係set俾人地睇
用到自己身上 只會一而再再而三地降低自己低線
有陣時我都唔明點解要咁樣
我仲後生 廿頭 可以搵過個對自己專一又好嘅男仔
但係 我就係放唔低囉
唔係死要面
但我真係愛佢 愛到我自己都冇哂低線
佢做咗好多野 去重新培養我同佢之間嘅信任
唔係話覆水就難收
哩盤水淋咗出去 咪儲過第盤水囉
佢真係令我 對佢有翻信任
我都願意再去信佢最後一次 俾多次機會佢
其實講到尾
仲行唔行到落去
係睇兩個人嘅意志
兩個都想行落去 就會行到落去
是但一個唔想再行 就可以

贏咗咁叻豬呀～我真係恭喜你以後同你個好男友長長久久

另一半出過軌都仲要再一齊返嘅人都係垃撚圾

當你遇到另一個人追你 你就會走了

文字間feel到你男朋友知錯
反觀我男朋友... feel到佢覺得我好煩... 成日check住佢
問題係.. 我之前冇check佢就比帽我戴
我仲可以點唔check...........

你呢啲叫唔甘心 不是愛
你幾年後睇番轉頭會好on9

一係就純sp
一係呢一秒開始全block

同居重俾到其他女人上同一張床
好嘔,心...

有其他女人西毛頭髮香水

你只是一隻雞 free個隻（可能重要一齊俾租)

幾多歲 係咪過三十？

唔甘心同愛
唔甘心佔大部分...
因為愛而心軟係小部分

我覺得快要變心狠
仲要比我發現第三者係豬西...
皮膚唔好 又肥.....
我真係無地自容.....
但我仲未想放手 我仲想信佢
呢d係唔係愛

重點其實係佢都唔想放手
我諗唔通... 我究竟應唔應該再一齊
我好辛苦
但會唔會好似上面位絲打咁
捱過左就可以繼續一齊...

係一齊比租...

未過 二十中未到

陰公，貼埋$埋床...
唉 up多句 你家庭環境/關係應該麻麻地先搞到你咁

永遠唔好理人地諗乜
你不斷俾理由繼續落去

一係一世信落去

對唔住 我知道大家都係為我好
我就係衰在太有自信
我自問算係靚女嗰type
男朋友個個朋友見到我 都會同佢講返 我好靚女
所以我覺得我冇可能敗係個豬西手上...
點解會咁架
我知道自己真係好on9
其實我唔想接受事實... 就係我男朋友走去搞豬西

我有信心冇人可以好似我咁好條件
仲咁愛我既仆街男朋友
但呢個豬西推翻左我一直確信既野

我表面贏左 但實際係輸左...
所以真係好空虛...

Between 有冇人明我？
有冇人有信心可以同出過軌既另一半繼續一齊

絲打
我廿頭 我可以賭 我賭得起 我願意去賭
但你唔同 你廿中啦
你自問你仲賭唔賭得起？
你對佢嘅信任程度係咪足以令你願意去賭？
佢又有冇去做啲咩去改過？
唔係指齋講 係真係去做個種

同佢一齊呢幾年都冇同異性接觸...

要遇到適合既人 繼而愛上 磨合
呢一刻既我真係唔識...
唔怪得咁多人出軌...
就係唔想自己有空白期....

佢份人不嬲都係齋講多...

輸氣質 重要已經廿中

過來人 最後都係散

其實我覺得感情無對與錯 只要仲存在愛既話 咪試下繼續一齊 不過一齊番真係會極度敏感 個人好情緒化係真 但係諗番轉頭如果要你抽身放棄佢咪一樣咁難捱 如果你認為另一半值得比多次機會既 佢又願意做好多野為你改變既 襯依家仲青春又未結婚 比多次機會都可以 不過一次好喇 反正我覺得下一個都有機會出軌 男人九成都係心痕身痕要出軌架啦 唉 睇下遲定早 同埋發唔發現到架姐

我女朋友無耐前同我講分開下
因為佢對另一個人心動
我信佢無做過對我唔住既野
因為條友根本唔係香港
但佢覺得同我咁多回憶都竟然會動搖到考慮
佢覺得咁樣佢要分開一排冷靜
我唔覺得佢算係出軌，算因為誘惑動搖我可以接受。
感情從來都脆弱 好易受破壞
最緊要雙方可以俾心機去維繫
但如果佢最後決定同另一個，我就會走

放手啦
根本段感情已經有裂痕 你只係夾硬癡返埋 佢依然仲係度
他朝有日個同事唔係再只你男朋友同一間公司
只要有人同佢行埋啲 你個心都會拿住
心入面條刺黎 早走早著啦

我
我覺得自己都幾蠢 咁容易就比佢叫一齊返
一齊返半年 所有野都好似幾好
但總覺得唔會捱到好耐 始終缺乏咗啲信任
但都開始無咁神經質
由每日check兩次變做得閒先望兩眼

依家圈子唔同所以都有特登搵啲野去共同努力（開鋪）
雖然唔知佢係咪淨係想賺錢夾個partner
不過我嘅諗法係想多個共同目標多過搵錢

未來係點，我都好擔憂
不過先20頭 所以有少少任性地覺得
呢個真係唔ok最多咪搵過個 又唔係無本錢
呢一刻我想忠於我嘅感覺
但另一方面都知道自己再失多次戀其實都未必接受到

其實講到尾決定食唔食回頭草都係睇你有幾愛
同埋承唔承受得起再次受傷嘅風險
Yes就勇往直前 no就決絕啲 唔好考慮咁多
又喊又諗野個頭會好痛

好多人以為自己原諒左對方
其實係自欺欺人

呢個世界最可憐知唔知係咩人?
就係愛一個人搞到自己冇哂底線
冇哂底線即係代表咩?
即係代表左你比左個權佢黎傷害你個心

試過
到最尾佢話改唔到

出軌果個係你男友唔係人地 點臭都係你條仔臭好多
btw點解呢啲case死忍嘅成日都係女方

我囉。不過最後都係捉姦在床，分左手

結論係...
出軌真係死罪黎...

我今次原諒佢
但係佢依然會出去同朋友玩 唔理我感受
做錯事仲要求我100%信任

我真係賤過地底泥
連第三者都笑我幫人交租
親耳聽到我男朋友屌鳩佢又如何
大龍鳳有幾難做...
返到公司咪又一齊係背後笑鳩我

我好想報復第三者
我覺得報復左我就可以釋懷

一時意氣 比你羅左個彩又點
自己又係唔開心
試下自己一個靜下 問下自己心入面想知d 咩
而呢個男朋友又比唔比到你 再決定啦
唔好成日諗對方 諗下自己啦

結果再戴多頂

啲人觀念真係傻豬
由另一半去flirt人去出軌個下開始
你每同佢一齊多一日都係輸緊多一日

仲費心諗咩點叫贏咗第三者點報復
其他人拍拖係諗點相處開心 唔駛好似你咁連個心都要乞返嚟架
你係正印都要爭呢吓已經輸哂啦

男人有第三者，女人應該反省自己點解滿足唔到個男人
女人有第三者，男人唔即飛不如唔好做男人啦

我想開多個post
有冇人做第三者成功拆散人結果一齊緊

開啦

上年佢同我坦白對某個同事有好感(聲稱咩都無做過)，但就即刻斷曬同個同事既contact，同埋同我分手...原因係想自己冷靜，自己一個好好諗清楚。佢話分手唔係因為唔中意，係唔想拖住我....

分手期間大家keep住好似fd既關係...之後佢諗清楚始終想同返我一齊，而家一齊返，感覺佢比以前更愛我...

但我心裡個條刺需要時間慢慢好返，將來係點，無人會知。我相信如果足夠愛呢個人，係可以cover到以前既傷口，我仲努力中...當然再有一次(即使只係好感)，諗都唔諗就會bye bye

Adore
絲打你好有情緒管理既能力
我諗同你一齊相處一定好舒服

唔似得我...
我份人好chur 冇耐性 同埋一定要打爛沙盤問到篤....
所以我都唔知自己可以點樣放過自己

我原諒佢之後仲一齊緊 但其實打破咗信任 就好難好安心咁一齊落去 失去咗信任嘅愛情只有懷疑不安 有時真係覺得好難行

我以前個個連鬧都唔捨得鬧個第三者

我好明白你既感受 我同我ex一齊7年 2年前佢出軌我原諒左佢一齊翻 但一齊翻之後一直有條刺 對佢對我都好辛苦 上年佢又同我講分手 我無去搵原因 因為再傷害我一定就係吾夠愛我 佢最愛既都係自已

我 同男朋友一齊三年幾 一年前佢偷食過一次 之後我原諒左佢 後來最近又比我發現佢又呃我 原來仲有同個女仔聯絡 之後我又走去原諒佢 依家仲一齊緊 但個心好攰 成日形住佢會再一次呃我

On9

我,男朋友試過出去叫雞,我都原諒左佢

感覺上精神出軌嚴重過叫雞好多
諗下點樣滿足下男朋友啦

真係愛唔會因爲一時爽去傷害你

諗起個fed,差唔多三十歳,個女三歳,佢由讀中學就嫖嫖到依加都仲有，佢個樣係老實樣,難為佢老婆

傻啦....分手個時我都喊到眼腫, 情緒接近崩潰...(個時同佢已經拍左6年幾，無諗過會輸左俾個女同事)

不過，既然佢開到聲講分手，適當既挽留就足夠，再追問再chur，佢只會覺得煩厭，自己亦唔好受。係呢d情況雙方都需要靜落來，好好諗清楚。一段愛情慢慢變成感情，再變得平淡，係兩個人都要面對既事。個女同事既出現，或者係一個啟示...反映我同佢之間既關係岀現問題...

如果真係想係返埋一齊長久落去，一定要解決導致分手既原因...

聽過有個統計講情侶分手後復合而可以一真行落去既機會率只有3%，其餘個97%都會因為同樣既問題再次分手，然後就無然後...

所以佢當初講分手，我心裡係好驚，因為再復合可以一直行落去實在太難...正如要抹走心裡條刺係好難，再重建對佢既信心更難... 但要放低佢又唔容易...

絲打..一齊加油吧 (好少係度寫咁多字 )

世界咁大 點解要同個出賣過你嘅人一齊
除非你夠麻木 唔係的話 你每一日都會好矛盾好辛苦
試下離開 你會發現生活可以更好

On9咪做得到

最緊要識返屋企

出軌真係好賤格
點解要咁樣傷害我
其實我地近呢半年感情唔好
原來係佢有第二個

而家比我捉到正又挽回我
究竟佢想點
佢係咪真係鍾意我

絲打 我睇你呢個post睇到喊
一字一句真係好到肉 你就好似另一個我咁
同你一樣 自己性格好chur好急 中意亂諗
早兩個禮拜發現男朋友flirt女 佢仲要del chat history同講左好多個大話去掩飾
佢聲稱冇事 只係普通交友
但真係冇野？定只係未有野？
我最後同你一樣 選擇去原諒 盡全力愛多一次
同佢傾完 佢話想雙方去改
但結果係點？咪就係得我一個去讓步 佢永遠只會口頭話改
絲打 一隻手掌拍唔響架
一段長遠嘅關係要雙方去付出
我好明白你嘅感受 我地一齊加油💪🏼
共勉之
有需要搵我傾下

出軌個個就係我個ex啊
爭咩姐 一樣臭

我男朋友當時仲要係咁讚個千人斬嘅濃妝豬西好靚女 (當時未發現)

我不斷原諒佢亦不斷出軌，話自己無中意過佢地

出軌堆事好似暫告一段落，而家關係好過以前，但真係會日日會諗一次好折磨，而表面就扮到無事

聽完，係咪好傻西，所以做到嘅話，當初唔好原諒

我都係 講起佢就黑面，嬲我話佢咁，究竟我係咩

我嚟嘅

仲會係咁mon住佢同個女人lastseen 佢就算講晒出街聚會有咩人都會諗佢特登唔提條女

根本一個人出過軌會再出既機會係90%
個人係咁 本質係咁

我係樓主
我ex尋晚搵我出黎傾
講講下 佢話嗌個豬西出黎劃清界線

個豬西見到我淆哂底
然後佢地就開始嘈交
我望住佢地
好心涼

但我ex而家想同我復合...